{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3009863",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아비엥또키즈풀빌라(북유럽사우나)"
    },
    "text": "清平アビエントスパペンションはキャンプトンアイランド、プチフランス、南怡島、アチムゴヨ樹木園など様々な見どころと楽しみどころが近くに位置しております。ここは離れた日常から自然と共に幸せで素敵な思い出を作ることができる場所です。当ペンションの宿泊オプションのうち、キッズプールビラ1、2、5では屋内プールをご利用いただけます。プールはぬるま湯で利用可能で、1回の利用には50,000ウォンが必要です利用時間は15時から19時までで、30分前に申し込む必要があります。チムボクのレンタルは一着当たり5千ウォンです。もし22時以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。訪問者のレビューによると、この宿は清潔な施設、親切な社長、プールと遊び施設を備えた家族旅行に適した宿です。客室内部のタオルと寝具、そして屋外プールで提供される救命胴衣とチューブなどはきれいに管理されていますただ、少し小さい部屋の大きさと電気グリルバーベキュー場近くの暑い日はデメリットとして挙げられます。しかし、全般的に満足のいく価格と楽しいアトラクションを提供する宿です。他のレビューによると、この宿は親切な社長とスタッフ、そして快適なタオルが印象深いそうです。ただし、一部の部分の改善が必要なようです。全般的にはリラックスできる宿泊施設ですスパやジェットバスをご利用の場合、午後10時まで可能で、飲食物の摂取や入浴剤の使用はできません。ご利用の時、配管掃除洗剤20万ウォンがかかります。また、電気グリルを通じて個別バーベキューができます。利用時間は午後6時から10時までで、客室ごとに追加料金も発生します。全体的に利用時間と料金の事前予約が必要です。この宿泊施設では無料Wi-Fiとフルビラプール(温水/微温水)を提供しています。水上レジャーをご希望でしたら、割引価格でリバーポイント水上レジャーまたはクラウン水上レジャーをご利用いただけます。 水上レジャーを利用する場合、ブロックジャンプとウォーターパークは無料です。 常備薬と駐車が可能です。 キッズ渓谷も近くにあり、多くの方が楽しめます。 近くには様々な観光地が位置しています。 彼らを訪問してペンションで楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "清平アビエントスパペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "清平アビエントスパペンションはキャンプトンアイランド、プチフランス、南怡島、アチムゴヨ樹木園など様々な見どころと楽しみどころが近くに位置しております。ここは離れた日常から自然と共に幸せで素敵な思い出を作ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラ1、2、5ではどのようにプールを利用できますか？",
            "answer": "キッズプールビラ1、2、5では屋内プールをご利用いただけます。プールはぬるま湯で利用可能で、1回の利用には50,000ウォンが必要です。利用時間は15時から19時までで、30分前に申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "チムボクのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "チムボクのレンタルは一着当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "清平アビエントスパペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "客室内部のタオルと寝具、そして屋外プールで提供される救命胴衣とチューブなどはきれいに管理されています。ただし、少し小さい部屋の大きさと電気グリルバーベキュー場近くの暑い日はデメリットとして挙げられます。"
        },
        {
            "question": "他の人のレビューによると、清平アビエントスパペンションのどのような点が印象的でしたか？",
            "answer": "他のレビューによると、この宿は親切な社長とスタッフ、そして快適なタオルが印象深いそうです。ただし、一部の部分の改善が必要なようです。"
        },
        {
            "question": "清平アビエントスパペンションではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では無料Wi-Fiとフルビラプール(温水/微温水)を提供しています。また、水上レジャーをご希望でしたら、割引価格でリバーポイント水上レジャーまたはクラウン水上レジャーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清平アビエントスパペンションはどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "この宿はプールと遊び施設を備えた家族旅行に適した宿です。キッズ渓谷も近くにあり、多くの方が楽しめます。また、近くには様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "清平アビエントスパペンションで利用できるバーベキューの詳細を教えてください。",
            "answer": "電気グリルを通じて個別バーベキューができます。利用時間は午後6時から10時までで、客室ごとに追加料金も発生します。全体的に利用時間と料金の事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "清平アビエントスパペンションではスパやジェットバスを利用できますか？",
            "answer": "スパやジェットバスをご利用の場合、午後10時まで可能で、飲食物の摂取や入浴剤の使用はできません。ご利用の時、配管掃除洗剤20万ウォンがかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 685,
        "QA": 788
    }
}